Admin可唔可以ban撚左條魚佢?

果條蘇格蘭三文魚你咁自推仲要推幾個post
咁算洗版未 可唔可以ban到佢after Dse Geog